陳雲建議搵領事館人員監場攪展覽

陳雲：為什麼現在要暫停衝擊而只是剩下小型和平集會和連儂牆之類的輕便安全嘢呢？如何在下次和平集會邀請外國領事和醫療團來做人權觀察員呢？
因為警方犯下的人道罪行有了很多新的嚴重材料，需要一段短時間來偵查和整理，及宣傳出去，用一段短的時間讓那些材料收集、醞釀和發酵，之後煮熟，端上桌，呈現給國際社會看，給國際社會觀看香港的邪惡軸心國的兇殘罪行。否則一單接一單發生，我們無法宣傳，人家也會看得麻木和混亂。
故此，我們選在警方犯下最嚴重的人道罪行——射盲救護人員的眼——這個時候來暫停衝擊（其他和平安全的零星行動可以繼續，陣地佔領就無謂，因為會被鎮壓和掃蕩）。
我們選在這個時候停止衝擊，警察就無法引誘我們反擊而傷害警察而令輿論各打五十大板，彼此打個和。這是中場停賽的作用。我們將警方釘死在昨晚的恥辱柱上，給國際公審。
一旦我們繼續衝擊，由於仇恨沖昏了頭，會與黑武警、黑社會互相毆鬥，各有傷殘甚至死亡，國際社會就難以為我們出頭，警方也可以用一個錯誤掩蓋另一個錯誤，令我們的國際呼籲做不到最大效果。
按一、各位要知道，特朗普總統其實不大願意通過香港人權及民主法案的立法來打亂他的中國戰略部署，但我們的純粹受難者pure victim的記錄——非常悲苦的香港人受難記錄，是most convincing和undisputable的，這會令到美國國會無法不提出香港議程，通過之後特朗普不能不簽署執行。這方面我要感激善心的香港自由鬥士，用自己的身軀犧牲來維持這個純粹的受害者記錄，非常感激你們，香港建國之後一定給你們榮譽及補償。
按二、繼續舉辦小型和平集會的時候，各位可以用上次的鎮壓記錄為理由，或者說集會之中有該國的公民（同時是香港人），邀請外國領事團到場做觀察員監護過程（有兩三個就可以，但請給予外交人員級數的尊重），順便帶醫療隊，使到和平抗議可以安全進行。請得一個領事就有其他陸續來。嗱，國際化是這樣玩，下次又有八國領事團陪同一齊啦，而且可以向他們直接訴苦添。和平集會可以展覽和播放警方侵犯人權的資訊，令香港人和外國人可以看到，要有英文，做到對內對外廣泛宣傳的作用。

印尼係咪connect到

原po係812開，正正811少女爆眼之後
天道輪回，尋日又有記者被爆眼

小型和平集會+外交監察確實係高招，
既可減少同黑警正面衝突而被捕的風險，又可以影響外國領導層

上面呢一點其實非常緊要：
而家行動太密，一方面勇武消耗得越來越快，我地士氣越來越低落
另一方面，市民未有充分瞭解過舊的警暴又有新的警暴出現，應接不暇，審惡疲勞
再一方面，國際媒體注重嚴謹，需要足夠時間搜集充分證據揭露警暴

試下都冇壞 咩方法都要試下

其實和唔和平唔到我地話事
琴日連登風向都係盡量和平
最後點？

Push

賭注太大，國師係建基於外國制裁嘅強度係會令到中國高層退讓

但係萬一外國唔想搞死佢地，香港就仆街啦

關鍵在於小型
社區算唔算？人鏈得唔得？

咪想一戰竟全功
外國人確實大把人想同中國做生意，就連德國同英國都要跪低
但外國政客都要尊重下人權同民主，至少口頭上會支持香港的民主運動
有口頭支持之後再慢慢食住上，逐步渲染中國威脅論

又味到一戰就收佢皮，但係佢單靠外國，如果外國賣9香港味仆哂街姐，我寧願各有各做好過靠哂一邊

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

香港想贏，外國支持必不可少
當然自己也要努力
可以爭取多一點支持，點解唔爭取呢？

注意，係集會而非游行
927愛丁堡新屋嶺被捕者人權集會
無發生衝突呀

老實說講
我都想持續咁搞和平遊行或者集合
但都要黑警唔好搞事先得架
黑警做野挑釁

愛丁堡同遮打舉行的集會印象中都無發生過衝突

收皮啦 又叫人休息喇佢 ,過一排又話d人唔做野喇

除非真係反晒面，唔係你咩名義，外國領事館人都唔會落場。

如果每星期都要出黎的話真係疲勞😪⋯⋯又要怕被人拉🙈

G CHI

美領咪奶左野囉

係集會而非游行

其實十一後嗰個weekend可以搞，又可以同番琴日個反極權大遊行connect

同時間真係要比班勇武手足抖一抖，佢地927 928 929 101都要出

可以試試。

所以間唔中要搞下人鍊，俾手足回下氣

我是陳雲信徒
你們可以負評我了

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

有冇人試試佢？

又中

機場試過了

push

推

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

唔好再搞住啦。學生好慘

值得做

香港人搞活動唔係最叻？

係咪真係要等到開槍打死人恆常化先安樂。

你想得太多

全球都開始圍睹中共

其實值得做
香港要有國際介入

食咗藥

整d老少都可以參加ge 活動

唔撚想見到佢個名 煩膠

good idea

岩呀

其實今次運動既料一定夠搞展覽
之前都已經有手足整合過
開花可以唔停
但呢一類文宣亦唔可以停
反正未做過
不如真係搵人認真試下?

Agger

Tui

今日有食藥

我建議唔好加陳雲

推啊

呢隻碟仔，成日建議呢樣建議個樣，點解佢自己唔做？

推
新形式

算啦，呢條廢老d idea鳩到仆街

我平時好憎佢
1⃣️見熱普城必屌
今次佢有道理